政府不單止控制唔到當下局面

如果成立獨立調查委員會

警察一反枱，只有老解先可以鎮壓

呢個777政府已經無能為力

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

張健宗都要跪，呢鋪777已經控制唔到任何人

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

警察已經做左太多dirty job, 呢鋪番唔到轉頭

最少幾百個要落鑊，呢鋪睇下會唔會反枱